[突發]同男朋友一齊沖涼，佢屙尿落我到！

請問大家咁係咩意思

今晚玩狗仔式

Gay佬

想同你互射

我係絲

尿兜

狗都會屙劃地盤啦 有咩問題
利申條條女都會沖涼嗰陣屙係佢度

證明佢對住你扯唔起

射返落佢到啦
邊個係1邊個係0要分清楚

扯唔起唯有射尿當完事，你男朋友辛苦了

真係基路難行

佢急尿

見到你冇化妝個樣嚇到瀨尿

公廁